想換架電動車 有咩要考慮？

想入手架2手tesla model s
係28car搵好 定直接到tesla收部好？

有差電位先好買，如果唔係搵自己笨柒

Tesla 當第二架車咪算
想省油 買hybrid 都夠做
不過要睇下電池保養長唔長

全港成萬架電車，但Tesla快速叉電站得30幾個，自己諗。

買架Prius算啦

要靚又有錢就IS300h

問過屋企車位可以安裝差電

不了
之前全新車買 渣左8年 壞電 架車又勁多問題

我可以肯定講Tesla 8年內一定仲多問題
同埋Tesla可能要 2萬保費20萬墊底
屋企可以叉電就買plug in hybrid囉

bmw 225xe
Audi a3 etron

想知 用黎跑u巴 師兄行左成十幾萬公里 舊電有無問題

賺埋都唔夠交保險

撞一撞6位數墊底
分分鐘撞到人地爛到要劏都冇得claim

自用 無諗過做白牌車
跑左咁多公里 想知部車會有咩問題出現

最平有咩電動車

e-golf 最新個代有三百幾公里

保險貴
香港又成日有意外
俾人撞一撞 整好撚貴
舊電又係貴
無錢就買電油車算啦

Smart for two 電動版

泡菜現代 Ioniq，冇免稅都係三十萬起錶

要慳油錢一係Prius 一係柴仔
係都要買電動車的話買番Tesla 好過其他牌子

Tesla起馬多人用多人問，電動車黎講已經算多人識整

其他brand唔係無問題，只係無人用所以無人發現問題，有起事上黎維修只會重煩

廿萬有找連舊車都唔駛劏

某牌子電動車不知幾多人用
澳門都拎黎做的士

大陸的會爆炸

緊係原廠⋯⋯

不過我既既話會等model3

超跑效能，20萬日本車膠感內籠
油錢慳埋唔夠比保險

玩呢架車會精神分裂